有無人覺吉野家新出果個芝士撈丁好撚難食？

啲芝士同公仔麵完全唔夾
無味道
塊豬扒食落似午餐肉味
好撚難食 食到作嘔
仲賣成34

還我撈冬

push

次次去都係食牛肉飯雞飯無試過其他

芝士撈麵一向都好難食

撈冬堅屈

lunch 定tea

tea

呢間野越黎越狗都唔食

岩岩食完, 芝士太淡又唔好味, 舊吉豬咬左一口放棄

所謂豬柳好似吉列粉加舊屋企煲完湯啲瘦肉

有冇人去挑戰埋

pushpushpush

勁伏 冇味食左半兜濟到嘔

依家乜柒都加芝士
之前去過間茶餐廳想食撈丁，但個menu得芝士撈丁
問個阿姐可唔可以唔要芝士，佢夠膽死話冇芝士會冇味
屌你咁以前茶記啲撈丁點整？一定要加芝士先有味？

兩個都難食過屎